小心班狗又衝住黎捉人

捉到個

有速龍出現
代表會衝住黎捉人，幾次都係咁